黑店山崎麵包

去年11月3日，網民發起於多個商場聚集示威，其後數個商場均發生警民衝突，警方更衝入商場拘捕多人。一名家庭主婦被指當日在大埔超級城C區，腳踢警員及用手打警員頭部，事隔四月後被警方拘捕，控以一項襲警罪，今日在觀塘裁判法院應訊，暫毋須答辯。案件押後至4月29日在粉嶺法院再訊，涉案主婦獲准保釋，期間不得踏足大埔超級城C區及宵禁。

被告陳美霞（49歲，家庭主婦），被控於2019年11月3日，在大埔超級城C區襲擊警員X。

控方申請將案件押後，以待警方進一步調查，包括調查視像片段的連貫性、檢驗被告手機，以及調查被告是否干犯其他罪行，獲裁判官黃國輝批准。

控方透露不排除加控一項非法集結罪，指有錄影片段攝得當時警方曾警告在場人士，若不離開或涉干犯非法集結，而被告疑被拍到身處在案發現場。

黃官在庭上詢問控方，事隔數月警方如何認出被告。控方透露，被告當時無戴口罩，而且有片段顯示被告事後曾經到山崎麵包店，用會員卡買麵包，警方遂向山崎麵包店拎取被告會員卡資料，當中包括被告的住址，被告隨後被捕。

控方反對被告保釋。辯方表明會爭議被告身份，亦會反對控方將事主身份匿名，惟匿名事項將會留待答辯時再處理。被告最後獲准以 5,000 元保釋，期間不得離港、需每日凌晨零時至早上六時宵禁、禁足大埔超級城C區、每星期到警署報道一次。

Push

香港山崎係代理定香港分公司？

山崎不嬲藍

Btw師奶手足

垃圾開始清算

老實講黑警問啲大型鋪頭拎十成都會比嫁啦

手足

啲狗 有證明文件 應該點都要俾
不過大家幾撚住 會員卡 支那寶 個人八達通 信用卡
都唔撚安全
現金交易最重要

山崎好似之前主動俾過cctvb黑警

點解要比

一句cctv壞左就可以打發班狗啦

推

要罷 無得傾